求救 有冇巴絲試過救返whatsapp誤刪嘅record

我用緊phonerescue scan緊 但佢正價太貴 有冇巴絲有買license可以share

或者有冇咩其他software推薦？

你delete完，有冇backup?如果冇你delete whatsapp，再recover上一嗰backup

之前電話iCloud full左冇backup 唔小心del左whatsapp 半年record冇咗

我跟你講咁做都可以recover返果半年既record?

之前試過Android得，iOS 未試過，不過理論上可以

但我係半年前唔小心del咗 依家再咁整都有用？ 會唔會呢半年record都冇埋😢

如果你recover上半年嘅record，呢半年就一定會冇

record 黎做乜 ?